其實海洋公園執柒咗去洗撚咁多錢咩

水母、海豚果堆海洋生物就咁放返落海咪得囉。果D乜撚野鱘龍魚有靈性架嘛，佢會識同熊貓組團返大陸架啦，至於果D企鵝，依家計劃定執柒咗去，都差唔多冬天，香港人不嬲都話濕凍係最撚凍，凍撚到南北極咁，到時間放生就啱哂。

嗯嗯

有D做左好多年, 要比好多遣散費

佢地只係動物一種，唔洗俾

起樓算啦
又有黨鐵站

最衰珍寶海鮮舫執柒咗
如果唔係兩大集體回憶可以crossover

入面D設施唔洗點拆，但一定要拆撚走間麥當勞，果D摩天輛、過山車咪當會所設施，好常見。

巴打識玩，其實同西貢果D海鮮檔合作有得諗

對冲強積金+破欠基金

求其每人揀隻動物走，打過和咪算囉。

賣佢哋去送外賣轉自僱

又啱姐

都好，反正都係中國垃圾動物。

屌你啦 全部人扮嫁

如果我係海洋公園CEO，第一件事係拆走間麥當勞

你大獲了

屌你咩，唔怪得上次條魚會講粗口

預咗俾人屌

動物返工受薪都要供mpf、交稅架

漁農處出絕招 全部人道毀滅
無眼睇